西環街坊屌走左成班防暴

成班街坊有8成係叔叔嬸嬸...好感動好團結...佢地無比TVB洗到腦...接受訪問話班警先係暴力來源